阿蘇都檢測 美斯最終no show

【Now Sports】一如外界預期，美斯最終沒有參與巴塞隆拿周日的新型冠狀病毒檢測，看來離隊之心堅決。其好友蘇亞雷斯則現身。

巴塞隆拿於當地時間周日早上10時15分起為球員安排檢測，一眾戰將，包括會被賣走的蘇亞雷斯都獨個兒駕車現身，但新聞人物美斯（Lionel Messi）果然沒有現身訓練場。艾巴及有傳覬覦美斯10號球衣的比夫韋治率先到達接受檢測，而大軍將於周一在新帥朗奴高文監督下展開操練。

根據防疫條例，球員若不進行測試，便不能夠在周一開操。

西班牙著名體育記者Alfredo Martinez早於前一天在Twitter爆料，指美斯已經知會巴塞隆拿，周日不會回到Ciutat Esportiva訓練場，接受新型冠狀病毒測試。至於美斯或會因為這舉動而要繳付罰款，印證了他與球會的關係陷入低谷。

圖片來源 : ©AFP

有傳覬覦美斯10號球衣的比夫韋治

笑話

心諗係邊撚個....

2打6

懸空都唔會俾佢啦